放IQOS 2.4 plus白金

放IQOS 2.4 plus白金一部 有盒有單
全新未開 不適合而放售
Tg：loner_lihkg